求指路 Lush 係加拿大定美加買抵d？

來緊去美國連玩埋加拿大，求蓮燈巴絲教路邊度買lush 平d？

順帶一問，加拿大同美加有咩係必買

美加個加係指加拿大

想問美國定加拿大

美加=美國+加拿大

樓主係去美加邊度？美國各個州同加拿大各個省嘅消費稅都唔同。Lush我冇比較過邊面平 仲要計埋匯率

係California 同 calgary

Calgary出名低稅

California 8.25%
Calgary 得GST 5%

跪謝